有個關於做MC的小問題

通常學校做MC卷都係用自動改卷嗰d紙，即係填滿晒一格嗰d
我就好守規矩每題淨係填一格，但係我遇到d唔識ge題目有時會在題號旁邊空白位留個記號
我交卷前唔記得擦番呢d記號，會唔會影響到佢認我d答案？

梗係會啦 即刻當錯

圈起個題號啦係問題卷啦，做咩要玩自己

唔係淨係認d格仔咋咩

我哋個樣似部機咩

唔會，部機只係會scan answer area入面嘅data(black/white)
利申 唔識

打去問考評局吧啦 呢度答你唔影響你係咪好安心唔刷走佢？